背誦了 閒話和玩笑

忘記吧 誰記住 誰要我發表

痴線佬做乜唔瞓呀

知 我就唔洗失眠到痴線啦

有得唔知既咩

有

傻9

見到你周圍9up

痴線佬一向係咁

擺低手機瞓啦

訓唔到

成日都係咁？

係

搞咩成日都係咁

唔知

幾時開始架

好多年

平時唔洗糞？

你話呢？

其實好似冇乜印象見過你

I’m 感情台痴線佬

幸會

揸揸先

屌你老母個通知係咁彈
睇到躁

熄左佢啦

唉
依家有咩做呀

訓覺

熄左睇唔到有冇人覆我

你瞓？

根本無人搵你.jpg

未

你

又講經

咩經？每個月都嚟個種？

原來你唔是人

係呀

得你有

咁係乜

專業痴線佬

射左

幾時唔痴線

成口都係

口水

試下唔好咁痴線

當然

口乾了

咁仲係痴線佬？

得你G

飲水

臭G？

唔想落床
凍4

［多圖］突發女大丁J圖流出

J死me

Jm9

飲尿求生啦

無

識貨

不了

又冇牙

叮噹妹係正既

打飛機

磨牙

幫我

交換j圖

自己幻想

有咩

Don’t ff to much ar

你有嘢講

先貼為敬

no ff no life

正

瞓先有得ff

無=有

你呢

唔攰咩你

好似d女咁
冇=有
有=有

呃j圖

平時返學定返工？
咁夜瞓仲唔攰到仆街

貼真相上黎無人信.jpg

駁唔到

失眠

快

4點啦喎

有咩要駁？

唔知佢地

我知

乜

瞓啦
唉，聽日仲要溫豬

<-真樣

慘慘豬

好撚型

Final ar diu

用真樣上網無人信

so what？

估唔到

好多嘢都估唔到

好慘
你唔洗咩？

你同我一樣樣

要

死埋

溫豬木

教我

溫到睇精神科

右手邊係我

有冇咁癲呀

Gay

Final year?

你就基

勁了
讀咩科？

唔准吉我

精神科

遲下做咩professor?

比人研究

見你咁想食小妹
俾住張相你打丁

屌你
本身我都想咁講

小妹正嗎

正常

唔正常囉

射木

4半要瞓了
開始攰
老啦

誰又界定誰正常

穿牆

我界定自己唔正常

想睇

你瞓未

終極痴線佬

埋嚟睇

圖呢

幾點瞓？

未知

我都唔想

講我知

想做返做正常人

講左你會瞓？

好難

要try try

4:40瞓ok?

10

9

試下唔做痴線佬

8

要瞓了
Try try ok?

做乜

倒數做乜

慘

陪我流口水

Tgt la
好攰呀

口乾到仆街

睇下你訓左未

瞓未

就快了
攞兩枝牙簽頂住左

幾時瞓

唔信？

你講我知

依家
瞓！

等等

乜牙